"The New Razer Blade" VS "GS73VR 7RG (GTX 1070)"

The New Razer Blade (512GB)

GS73VR 7RG (GTX 1070)

以上兩部價錢差唔多點選擇好
個人比較想買Razer Blade, 貪佢唔太大部夠輕便(外觀又型)
但同樣價錢又可以買到部mon大啲display卡又勁啲
我會拎去周圍用/旅行用 屋企就打機
你地會點揀

一定揀輕果部

買過部重nb係唔會想拎出街的

感覺就係好想買部輕便既
但同一價錢又買到部勁好多
唔買佢買razer好浪費
十五十六

我都有同樣困難 razer blade 冇1070 真係好難買得落

如果諗住拎出街
你買又大又重既話一定會後悔
點都會心有戚戚, 早知買輕D個部

追求畫質就1070
畫質冇咩要求1060 都夠用了（八成game都玩到）
俾我揀輕果部
用得nb就係想要輕身帶出去用

仲有一樣好在意既問題
散熱邊部比較好?
睇過片兩部打起機上黎風扇聲幾大
但有冇話邊部會比較優勝(好怕太熱燒機 )

gs43

上當年，我考慮出Alienware 定 Razer，最尾都係出部輕嘅算，出部重嘅拎出街真係玩死自己
起碼叫普通背囊都入到袋，唔係一個負擔
同埋返工都可以扮文書機

唯一缺點，係風扇設計on9 ，跟本就係逼你用架升起佢散熱，不過加個風扇吹住會冇都叫有幫助

岩岩都想同樓主講

同一個價確係買到部大mon啲規格又高啲
但諗下買咁大舊機不如砌部desktop算
所以Razer Blade 加多個散熱架

14吋 moon真係打乜都睇唔到
120hz 都做一樣價 有大買大

是但啦，買左你就知道其實唔會點攞出街用

如果買左7RG發現打機好lag 一定要話俾我知，因為我都係

原來香港未賣4K UHD版
打左去門市問 佢地都未知幾時會有貨

Razer好呀
方便煮食

4k但個mon太細，打機都唔岩用咁執着4k，不如另外加個4k mon用

其實我好想知4K MON睇落係點
咁細個MON分別有幾大

最好直接落鋪比較

利申: 你個FD

睇字舒服好多
好似macbook retina vs non-retina